Look. Is this not the picture of innocence?

我覺得連登有一個反胤卿‬嘅陰謀taking shape。撐胤卿得罪好多既得利益同傳統勢力。‬